{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 황토조아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約された人数が変更される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンション内でペットが許可された場所以外は同伴できませんし、これも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合でも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 予約した宿泊施設では、個別バーベキューが利用でき、料金は人数によって異なります。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、ご利用の30分前にご予約いただき、火災にご注意ください。 宿泊施設内には駐車可能なスペースがあり、斗山渓谷までは車で約10分かかります。 マートまでは車で約5分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が変更される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンション内でペットが許可された場所以外は同伴できませんし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為はご遠慮くださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はありますか？",
            "answer": "予約した宿泊施設では、個別バーベキューが利用でき、料金は人数によって異なります。バーベキューのご利用をご希望の場合は、ご利用の30分前にご予約いただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には駐車可能なスペースがあり、斗山渓谷までは車で約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りのマートまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "マートまでは車で約5分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 786
    }
}